［冇圖］大波西童

波呢！鬼影變幻球
我唔會再信港女

件衫咁鬆有咩咁奇？

斜咩袋都用埋喎

坐低左喎 未cool實 好似係

好多毒撚女人bra都末除過
個bra有無鋼圈都差好遠啦

呢句真 駁唔到

我不能接受.jpg

大西波童，ok

曲線打手

成日宣傳佢